［熱戀三個月］陳家樂陳瀅四日三夜蜜遊東京盡嘆情慾之旅

【機場直擊】陳家樂陳瀅秘飛東京拍拖 扮等巴士轉搭機鐵返女方香閨
13小時前 13,756

上年，拍咗大台劇集《逆緣》飾演凍齡爺爺嘅陳家樂人氣急升，事業三級跳，點知愛情方面就啱啱相反，同年六月俾拍拖四年幾嘅余香凝狠飛，情傷到爆。

感情嘅嘢，舊嘅唔去，新嘅唔嚟！好似陳家樂咁，唔使半年，就搵到個靚過個ex嘅宅男女神陳瀅做女友。

有讀者爆料，一月三號喺東京機場見到陳家樂同陳瀅孖住等上機，雖然兩個人都戴住冷帽同口罩，但係都好易認得。經「壹仔」明查暗訪後，發現陳家樂同陳瀅喺一月三號齊齊返香港。

「壹仔」當晚喺機場等佢哋，戴住冷帽同黑色口罩拉住喼嘅陳家樂先出閘，左望右望先落地下巴士站扮等巴士，企咗幾分鐘確保無人跟蹤後，再乘升降機上機鐵站，買飛搭機鐵。 等機鐵時，陳家樂警覺性勁高，雙眼望嚟望去，一邊打量等車嘅人，一邊用handfree講住電話報告狀況，相信對方就係女友陳瀅，呢一刻，佢似乎發現「壹仔」。

一直好想會合番女友嘅佢，上咗機鐵繼續講住電話。為想撇甩「壹仔」，當去到青衣站時，佢突然離開車廂，然後行前咗幾個車廂再上車。去到陳瀅屋企嘅九龍站後，陳家樂見撇甩「壹仔」唔成功，就算只差一步就到女友屋企，都焗住敗走，上的士離開。陳家樂同陳瀅飛去東京，兩人溫馨纏綿咗四日三夜仲未夠，返到香港仲想千方百計合體，明顯係熱戀期。

現年29歲的女神陳瀅 (Jeannie) 與現年32歲的陳家樂於去年底被影到秘密單獨約會，兩人在中環撐完枱腳後更一齊返Jeannie的香閏，隨即傳出戀情。事後家樂回應有關報道時，就話是報料讀者太有創作力，而Jeannie就聲稱自己是單身，但就大讚家樂呢個男仔非常勤力好抵讚。早前家樂被問到可會跟Jeannie共度聖誕時，更坦言有可能，原來兩人是拍拖共度除夕迎新年。

Jeannie公開大讚家樂。(ig圖片)
有傳Jeannie與家樂這段戀情源於他們一起在去年8月合作拍攝無綫新劇《廉政行動2019》，兩人朝夕相對而令戀情萌芽，且發展迅速。而當日在記者會上，剛回復單身不久的家樂被問到跟Jeannie可有發展機會時，就表示跟Jeannie之前見過幾次，最近開會時才第一次傾偈，大讚Jeannie好nice又好好傾，明顯對Jeannie印象不錯。他們在記者會上亦不時有互動，狀甚老友，可能當時兩人已對對方有好感了。

近日就有報道指有人目睹家樂與Jeannie於本月3日結伴現身東京的機場，正在等待上機返港，當時兩人均戴上冷帽和口罩，但卻依然被認出，且被影了相。而抵達香港國際機場之後，兩人就前後腳出閘，首先出來的家樂警覺性相當高，沿途有用handfree講住電話，相信電話的另一邊就是Jeannie，家樂之後就買飛搭機鐵離開，全程未見Jeannie的影蹤。有指家樂原本想到Jeannie的香閏和女友再聚，不過因發現記者跟蹤而放棄了。據悉，今次東京之旅兩人共度了4日3夜的浪漫時光，一起由除夕倒數迎接2019年。

陳瀅處子之身應該無了

陳瀅會睇得上陳家樂呢d窮人咩

一早畀我破左

一早同賭王個仔已屌到反曬皮了

玩殘家樂仔

馬子仁呢？

賤人

Mo la mo la

家樂仔無啦

當佢係鴨咁玩lo

家樂仔天生就係俾女人玩

賭王個仔屌果時都已經反曬啦 賭王個仔都要食二手閪

陳瀅2,3線姐仔都住九龍站

真係咩
陳家樂都唔係D咩好人

知唔知點樣可以後天俾女人滾

佢有家底架

人地屋企億億聲

當年玩殘林欣彤

Mag同陳家樂拍過拖嗎
呢d靚仔都係玩女架啦

唉，唔知佢地有無戴套做呢？無都仲好啲，條撚唔會直接磨擦到女神個閪

有D咁既事

陳家樂越食越高級

on9仔陳家樂

陳瀅屋企家底豐厚，有指陳瀅媽媽的第二任丈夫在內地從事房地產生意，有商場大王之稱，在廣州有一幢6層樓高的商場。變成富家女的陳瀅不但留學加拿大，在港都住豪宅及揸名車。

你唔好上咁多連登

屌穿個西，屌爛位西

條友係女都flirt架，台前幕後嘅女都搞，好撚出名

真

到底陳家樂點會吹到係乖仔
都食唔少野
識玩架

陳瀅
又比賭王仔食, 又比馬子仁食
咁鬼快又陳家樂

條仔之前又喊哂咁 咁快又第二個

兩母女都咁識搵金龜

有錢女輸得起 貪玩唔錫身

乜陳瀅呢隻臭雞29歲

咁撚靚仔 唔溝女你都唔信啦

又話同湯怡有路

還好啦 陳瀅都唔太臭 家樂仔同我屌到佢反皮

好撚彩唔係呀moon

結左婚係唔係會叫陳陳瀅

收到風佢地係親戚

其實陳瀅屋企本身都係有錢

你聽連登仔9 UP

馬子仁起碼有家底，陳家樂好似差d喎

臭雞磁石

左望右望先落地下巴士站扮等巴士，企咗幾分鐘確保無人跟蹤後，再乘升降機上機鐵站，買飛搭機鐵。

確保無人跟蹤？咁記者

湯怡

分手放上網喊屎喊忽咪為我draw attention溝女
真係咁深情就默默咁追返條女啦 仲會同全世界講自己單身咩

藝妓
呢代tvb藝員真係不得了

2,3線 但家底多你幾百倍

食屎啦陳家樂 肯定係假架

所以真係對呢個人勁反感

唔係同馬子仁一齊咩

一手比我係佢16歲生日果陣食左

我有佢咁既樣啲女排晒隊採精喇

陳瀅屁股冇了

一定啪啪聲

拍廉署拍到出真感情

係呀 陳陳茵媺嘛

條咸濕仔自己俾負皮

Mrs Chan Chan

實屌到反皮

陳瀅係屋企有錢，但佢個ex係賭王仔
就算係馬子仁同傳過緋聞既方力申都係有d錢
陳家樂同佢地完全冇得比啦

兩人溫馨纏綿咗四日三夜仲未夠，返到香港仲想千方百計合體明顯係熱戀期。

咁點解同賭王仔一齊就一定係貪錢?
唔可以真係鐘意?
女人一定要搵窮撚先可以係真愛?

後生女點會唔想食靚仔

陳家樂食撚屎

陳瀅真係雞黎

當日既第一手

已經比好多人食過

出Trip開工

咁都睇得上眼

原來陳瀅已經成三張嘢，就嚟進入女人味時期

人地當2手jer炸

家樂仔

藝名啫
佢老公姓張

陳家樂扮毒食女

陳師姐 陳師父
熊仔拿鴨仔針咪哄劉華丫
查封含撚三個F4

molamola
4日都唔出房
2個去3個返

男既扮咩長情
女既扮咩純情

都好
攪臭雞好啦唔好攪詩雅

我都想屌呀

咁好快變黑鲍

戴帽都唔俾呻

陳家樂係食女王 想知再講

我都想中出佢

公廁姓

陳家樂on9樣
完全唔係靚仔

坐咗監幾耐

如推車，一定大大力拍打屎忽

又食女lu

兒登仔仲on99 當人情聖

男方親身咁回應

為求事實的真相，今日就有傳媒親身向羅天宇求証傳聞與陳瀅拍拖一事，而他回應表示不是與女方拍拖，但強調自己目前單身

陳家樂好快會係記者面前喊多鑊

余香凝當年反皮未？

molamola
咩好野都俾陳瀅食撚晒

佢地啲仔女都姓陳喎

佢講野唔開口 dislike

窮人真係慘 都係執人手尾

佢咁靚仔身型正又高大
食女好出奇咩

隻臭雞唔知宜家點

食親都靚女

陳家樂最近買左架Tesla
車牌Kl1986 係陳瀅送比佢

願聞其詳

鏡頭面前扮曬乖乖仔
對Crew都幾無禮貌，以為自己好大牌
利申 識佢

一向都係假人黎

咁條女呢? 係咪同阿moon 一樣啊?

扮乖唔係扮毒

個標題好仆街下

人哋之前喊苦喊忽好撚深情㗎喎

上星期五咁啱遇到佢地

湯怡唔係話傳同佢跑步嗰班佬咩
成日放相上IG

有得俾陳瀅包養，肯定晚晚好似隻狗咁係床上服侍陳瀅

扮慘上位嘅狗公

晚晚食陳瀅

真 食屎狗黎

陳家樂真人唔靚仔 踢波幾勁

利申 晚晚同佢打fifa